有流亡政府的多項好處

現在，已經被中共抓捕的香港抗爭者大約有 6,000 人，為了讓這些人不被世界所忘記，香港的抗爭者不僅應該繼續公開高舉香港獨立的旗幟，而且非常有必要在西方世界盡快成立自己的流亡政府。如果沒有成立香港流亡政府，那麼中共非法拘禁香港抗爭者就屬於中國的內政；如果有了流亡政府，那麼中共非法拘禁香港抗爭者就會成為國際事件。這不僅會為香港抗爭者贏得「交戰集團」的資格，還會使被抓的抗爭者由「抗暴民眾」自動升級為「戰俘」，香港人在世界法庭中的法律地位也會大大提高。同時，它也會迫使所有香港人必須在「中國」和「香港國」之間做出選擇，從而進一步加快香港共同體邊界的形成。而一旦香港戰爭真正爆發，這個流亡政府的政治作用就更是會被無限倍地放大，它對香港共同體起到的關鍵刺激作用和政治地位的提升作用都可能關乎香港共同體的生死存亡。

7一維園見

以下是連登巴絲對臨時政府的取向(冇咩代表性，只供參考)

不過, 香港人唔似藏人有地方可以保留自己文化

人地藏, 最少喺印度有兩個地方
一個係流亡政府所在地Dharmsāla
另一個就係Ladakh嘅Leh
起碼保留左血脈先